////////////////////////////////////////////////////////////////
//                                                            //
//            M式ATSplugin for BVE Trainsim(BVE5/6)           //
//                                                            //
////////////////////////////////////////////////////////////////

AtsMe.dll　ver 4.14 2023/12/31

▼ このフォルダの中身
※x64フォルダ	… 64bit用
※x86フォルダ	… 32bit用
※Debugフォルダ	… Debug用(★配布禁止★)
・AtsMe.dll			… プラグイン本体
・AtsMe.xml			… 設定ファイル
・りーどみー(AtsMe).txt		… このファイル


▼ はじめに
・M式ATS専用のプラグインです。
　ATS-PTプラグインVer.4(ATS-PT4s)のうち、M式ATS/CS-ATCの機能のみを抜粋し、サブプラグインの機能を省いたプラグインです。

・.Net flamework4.8以上が必要です。


▼ 設定方法
設定はAtsMe.xmlで行います。
デフォルト値から変更したい項目を記載してください。
大文字小文字は区別されてしまうので間違えないようにしてください。


▼ATS-PTプラグインVer.3との変更点
○ プラグイン設定ファイル
ATS-PTプラグインVer.3では.datでしたが、今回からXML形式となります。
設定ファイル作成ツールやVer.3からのコンバートツールをご利用ください。
項目の説明については　GoogleSpreadsheet
https://drive.google.com/open?id=14WknB_--XbCRWxe5jVMWrjsd73RDpNyQTDP6jYwwT2g
を御覧ください


○ 路線ファイルの地上子
AtsMe.dllでは10番、11番地上子は使用不可となります。
50番地上子は不要となります。


○ パネルファイル
開発中の箇所を除き、設定ファイルで出力インデックスを変更できます。
デフォルトのインデックスはATS-PTプラグインVer.3と基本的に同じです。
200番台のデバッグ項目が変更になっています。


○ サウンドファイル
開発中の箇所を除き、設定ファイルで出力インデックスを変更できます。
デフォルトのインデックスはATS-PTプラグインVer.3と基本的に同じです。
乗務員ブザーのインデックスが変更になっています。


○ キー操作
デフォルトでは保安装置キーは全て無効になっているので、設定ファイルで
割り当てをしてください



▼ おしらせ
・利用の際は最新のガイドライン(https://annakaworks.sakura.ne.jp/20bvets/guideline.html)に従ってご利用ください。

・車両データとの同梱する場合に限り、申請なしで配布することが可能です。
　なお、このりーどみーファイルをプラグインと同じフォルダに同梱してください。
　Debugフォルダに入っているものは製作時の確認用として使用し、公開はしないでください。




(c)ハルピー  Twitter:@hamatetsu_train
HP https://annakaworks.sakura.ne.jp/

